有冇Nursing手足 温書完好似冇温過

邊間

有啊 背完都唔知自己背過乜

sociology 好難 完全唔知做咩

U

想quit

year 4表示anatomy都未熟

點升到上去

東大

邊度唔識

利申RN

考試通常考nursing care plan，呢啲唔關anatomy事
反而係出cp時比人問到口啞

有冇ching有pastpaper畀我過目吓

year幾

1

year 1
仲教緊中學啲野

Sociology 唔識温 我諗係我悟性太低 老師上堂講同份notes 打嘅内容有好大出入

A&P 温完無Pastpaper去review去check自己係咪識

Fundamentals 有啲難上手

我都覺sociology 有d難上手

東大不嬲無pastpaper

Ou呀 不過都係無

Soci輕輕pass咪得 最緊要nursing therapy溫好

Year 1都唔算難喎親有排你捱

你東大？幾時開始嚟料

我year 2 skill test就煩到嘔 sem 2左右啦

冇去ocamp又唔yo人
而家fd都冇乜
上堂悶到hihi
冇source會唔會讀到仆街

我year 1都冇去ocamp架～都會識到人既
但你上堂自己坐？
Source就睇邊科 聽人講med個科轉左人教？
之後啲好似notes好亂甘

有冇ching有心得可以分享

係 本身份人毒到仆街
唔會主動撩人吹水
係咪1007 個阿sir都幾好人
教得都ok又搞下笑咁

男？男既就咪鬼甘摺啦 好易有朋友架咋

係咩 啲人去完ocamp好似自己埋哂堆咁
唔知點融入

開始分組做project未？分個時主動少少！

加1

分咗 同啲有去ocamp一組
Discuss嗰坐埋一邊聽佢地傾

搵學神絲姐carry

甘就r佢地啦！ ！ ！

隔離科讀緊anatomy and physiology,表示d 字好難串啊，dklm

呢科我D
其他nursing course最少都C+啦

咁我試下 thx巴打

今年year1 就要讀... 好難串字......上下左右前後

第一堂lecture兩個鐘教三版PowerPoint

佢哋騎劫咗我個post

Sorry巴打

咁唔緊要啦 最緊要幫到你

到到year 5要出ward加埋做fyp你可能會發現以前有得係屋企溫下書係幾好...

都係大家吹下水
Ou係咪已經好chur

anatomy and physiology 點溫啊

加油anyway 我係絲打

樓豬ou yr1?
hi同學

非nursing
但係都要讀a&p
好多嘢背

伏死恭喜

東大year2 lm
伏到爆

點伏法

1007 SamYuen嘛 好有心教
1019 上齊Tutorial有Tips送

無ulife 啲人尻

咁我唔太驚 反正都係毒撚
有乜活動都唔會參加
Fd都唔會多

爬文你好似係巴? 男仔好易識人

我畢撚左業都係唔識

完全唔覺 開學到而家冇人撩過我講野
係上堂討論先開下口 算係識到兩個人

揾啲同你一樣自己坐埋一邊既人 個啲最易識

其實讀完有乜用?

讀完nursing除左做醫院仲有咩出路

其實你地東大skill test係點考
係試前話你知考咩test再操熟佢
定會提供一堆範圍以內嘅test即場抽+考?

利申護校,純粹好奇問下

Year 1 ，上完anatomy唔知自己聽咗乜

喂同學 揮個手

屌 3009唔洗二咩

聽日9點堂喎

仲唔訓

現實話我知我一定遲到

Soci其實好易就pass，你以為好抽象其實你只要係咁易睇下份notes之後考個時鳩up就得，ou嘅101先死得多人自己睇路啦（如果冇估錯你係yr1掛）

你巴定絲 個個絲都有人留位

Lm

暴大人表示

絲啊 我就係有留到位的人你呢？

巴 但係我朋友會幫我留 應該
好煩 呢個year好多尻人小學雞

都係架...好彩我固定左一班人姐但係你好似好多怨言甘喎

無啊~~~~~~~~~~~~~

其實只係好唔習慣啲人 真係好小學雞
成班未見過世面咁

有冇例子 好想食花生

講例子實自爆 唔自爆了
識我既朋友睇到我講既野 都估到我係邊個

你聽日上到幾點 睇下有冇機會估你係邊個

我上曬2堂lecture呀～聽日見啦同學
Btw有機會既想聽例子啊！ ！ ！

死黑警!!!!
我未必上3009 Fabian係講笑mode

有咩隨便問

利申:現職護士

護士都要讀sociology ?!利申sociology 出身

Fabian好好喎!!!!!!我reg曬佢甘濟

想聽書多過聽佢講笑 雖然佢好好人 但係特登翻去聽佢講書同訓多幾個鐘 我簡訓覺

睇黎你係爆四既人才。。不過我都應該遲成個鐘

你住邊區我翻去都要一個鐘
我都唔知啊 gpa爛左 希望追得翻啦。。

唔會夠我遠...我北區

搭一程車好方便啊

仲要轉車架我btw好眼訓啦我 我瞓啦byeeeee～

港大Nursing FM留名

好似每間都要讀